東華學院 3月23號 將恢復實驗面授課堂

學校係3月23號開始恢復lab嘅課堂
我諗係全港最快復課嘅大專院校
上lab十幾人咁緊密接觸，一個有事，個個都瀨晒嘢，作為一個醫療學科嘅院校，高層老師都無用腦諗野？

SU整左個聯署，9成人不同意學校恢復實驗課安排，都唔肯改變安排。

話就話有得揀 ，email 寫YOU HAVE RIGHTS TO CHOOSE NOT TO RESUME LABORATORY LESSON!!!
我地可以唔番，不過要defer咋嘛，無人用枝槍頭指住你一定要翻學架。你話可以唔翻，乜我地真係可以唔翻咩？

學校根本無做過啲咩去幫過我地，有無聽我地嘅意見？就係一句可以唔翻，不過要Defer。咁同無補救措施有咩分別，我又無fail/無做錯野，點解要Defer?

對呢間學校真係徹底的失望，我地仲可以做到啲咩？

學店

恭喜

某d課要實習時數先得
又唔番除左defer有咩選擇?

罷課掛
東華咁樣即係叫人罷課啦

冇選擇

各位中學生記住咪揀東華學院啦

校方由你哋死

咁東華都無辦法
某部份n展科同埋醫療科係的確要實習時數
最簡單一係番一係defer
唔通改課程順序?
有d係執好晒 唔太可能改
無辦法
唯有硬食
利申:自己果科唔洗 但聽過其他科要 問過阿sir 其實佢話佢地都唔想咁 但真係無辦法 如果接受唔到只能defer

月尾都要上lab+1
（不過拆成10人一班

理工學院都係

仲話只要一由戒備跌到嚴重
就即刻恢復實習

緊急到嚴重

其他u咩情況

東華定咩u?

Poly 都係呀

退學費

第一次聽理工學院

poly就叫香港理工大學
hkcc就叫香港專上學院

理工學院係咩玩法
定唔係依兩間
定係以前poly叫理工學院?
我google第一頁都搵唔到

ching幾歲？

90後
ugrad

理工學院是vtc不可分離的一部分

奉勸各位咪入嚟讀
後悔一生

Defer咪得囉

以前 poly 真係叫理工學院㗎
wiki 話1994年先升格做大學

東大